有件新衫洗左3次每次乾左都有臭味，有嘜解救

早幾日去Nikko買左件保暖外套，點洗都有陣石油味，可以點做

落消毒藥水

拎返去退貨

重手落柔順劑試下

浸陣先？

洗左3次，每次都落重手洗衣粉同柔順劑，洗完都有清香，但一乾左就臭番

梳打粉加水浸住佢

我都想退貨，但剪晒牌又洗左幾次應該無得退喇

掉左佢

有冇曬下

就係晒乾之後，臭味又返番嚟

比錢人聞哂去

好想知件衫之前做過啲咩可以咁臭

屌你老母留名

可能人既問題

曬下佢會好啲

消毒藥水 之後再洗

石油係咩味

用漂白水浸過夜之後再洗包冇味

大概係石油氣洩漏既味道

落重滴露洗完拎去猛太陽通風既地方曬返三五七日試下

會唔會漂完甩晒色

你係咪係啲厚衫，又冇陽光又唔開窗咁晾 ？

係厚衫，有晾出窗外

死人衫

話晒都有牌子唔係美芝果啲二手衫，唔會咁仆街掛